# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sci-dl\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-03-23 19:15+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-03-23 18:39+0800\n"
"Last-Translator: soultoolman <soultoolman@gmail.com>\n"
"Language-Team: soultoolman <soultoolman@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: sci_dl/sci_dl.py:96
msgid "retrying..."
msgstr "重试中..."

#: sci_dl/sci_dl.py:97
#, python-format
msgid "download %s failure"
msgstr "%s下载失败"

#: sci_dl/sci_dl.py:111
#, python-format
msgid "invalid DOI %s"
msgstr "错误的DOI号%s"

#: sci_dl/sci_dl.py:166 sci_dl/main.py:72
#, python-format
msgid "malformed configuration, can't find %s"
msgstr "配置文件已损坏，没有找到配置项%s"

#: sci_dl/sci_dl.py:192 sci_dl/main.py:283
#, python-format
msgid "Failed to parse PDF url of DOI %s"
msgstr "解析DOI号%s对应的PDF地址失败"

#: sci_dl/main.py:53
msgid "Unknown error occurred, please refer to log file to get more detail."
msgstr "发生未知错误，想要获取更多详情，请去日志查看。"

#: sci_dl/main.py:63
#, fuzzy, python-format
msgid ""
"configuration file %s does not exists, please run \"sci-dl init-config\" to "
"create it."
msgstr "配置文件%s不存在，请运行“sci-dl init-config”创建。"

#: sci_dl/main.py:113
msgid "SciHub base url"
msgstr "SciHub地址"

#: sci_dl/main.py:118
#, python-format
msgid "Invalid base_url %s"
msgstr "错误的地址%s"

#: sci_dl/main.py:123
msgid "Number of failure download retries"
msgstr "下载错误失败下载重试次数"

#: sci_dl/main.py:129
#, python-format
msgid "invalid number of failure download retries %s, must between %s and %s"
msgstr "错误的失败下载重试次数%s，必须在%s和%s之间"

#: sci_dl/main.py:135
msgid "Do you want to use a proxy?"
msgstr "你想要使用代理吗？"

#: sci_dl/main.py:146
msgid "Protocol of your proxy"
msgstr "代理的协议"

#: sci_dl/main.py:153
msgid "User of your proxy, leave blank if not need"
msgstr "代理的用户，如果没有可以留空"

#: sci_dl/main.py:159
msgid "Password of your proxy, leave blank if not need"
msgstr "代理的密码，如果没有可以留空"

#: sci_dl/main.py:166
msgid "Host of your proxy"
msgstr "代理服务器地址"

#: sci_dl/main.py:175
#, python-format
msgid "Invalid host %s"
msgstr "错误的代理服务器地址%s"

#: sci_dl/main.py:180
msgid "Port of your proxy"
msgstr "代理端口"

#: sci_dl/main.py:185
#, python-format
msgid "Invalid port %s, should between 1 and 65535"
msgstr "错误的端口%s，应该在1到65535之间"

#: sci_dl/main.py:190
msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

#: sci_dl/main.py:199
#, python-format
msgid "Invalid log file %s"
msgstr "错误的日志文件"

#: sci_dl/main.py:204
msgid "Where you want to save PDF file"
msgstr "保存PDF文件的地址"

#: sci_dl/main.py:209
#, python-format
msgid "Invalid directory %s"
msgstr "错误的目录%s"

#: sci_dl/main.py:213
msgid "Enable DEBUG mode?"
msgstr "打开调试模式？"

#: sci_dl/main.py:230
#, python-format
msgid "Configurations saved, you can edit \"%s\" if needed."
msgstr "配置文件保存在%s，如有必要你可以自行修改。"

#: sci_dl/main.py:274
#, python-format
msgid "Received DOI [bold][green]%s[/green][/bold]"
msgstr "收到DOI号[bold][green]%s[/green][/bold]"

#: sci_dl/main.py:286
#, python-format
msgid "Find PDF url %s"
msgstr "解析到PDF文件地址%s"

#: sci_dl/main.py:292
#, python-format
msgid "Failed to Download PDF url %s of DOI %s"
msgstr "下载PDf地址失败，对应的DOI号%s"

#: sci_dl/main.py:306
#, python-format
msgid "Congratulations, PDF was saved to %s successfully."
msgstr "恭喜，PDF成功保存在%s。"
